周融:反佔中敗下來了

【「反佔中敗下來了」】
佔中案九子大部份罪名成立。「保普選反佔中大聯盟」的周融、吳秋北、馬恩國等人，隨即開記招回應指裁決彰顯法治精神，周融形容「香港人勝利了、法治勝利了、反佔中敗下來了，呢個係好重要㗎」。

霞姨

下？

咩話？

取消BNO進度去到邊？

梗係敗啦
反佔中project 完咗冇得再claim維穩費

無啦啦又走番出來，之前究竟去咗邊？

佢完全取消自己本BC未

佢唔會咁做，一來佢一早知佔中係唔會成功。